各位警察小心呀，唔好再得罪班暴徒

佢地一病咗就會走入警署報案嫁啦

利申:病緊，準備揸車去報警

比人偷咗5蚊銀

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

前2日先武漢返嚟
反正命不久矣